小妹搵到工了

G?

Ptgf都叫工？

雞

你都係想我咁答姐

好笑咩

咩工

性服務者?

笑貧不笑娼
支持樓豬